[求救] STEAM好多五毛

我代原創者 出post求救
dllm有大陸版steam死都要去國際版玩

又force人mindset

膠都廢事俾 得on9仔先會理呢啲鳩野

推

由佢地啦 等鬼佬睇下佢地點出醜

人地正職收錢做架
理佢都晒gas